依家續回鄉卡係咪冇用

八月尾過期
岩岩出左新政策
用果張內地居留証係咪就可以出入境

支那人